\begin{song}[remember-chords]{title={Pošlji mi poljub}, band={Foxy teens}}

\begin{kitica}
D                               G \\
Pošlji mi poljub, pošlji mi poljub, \\
D                                       A \\
Spomni se vseh lepih sladkih obljub. \\
D                              G \\
Pošlji mi poljub, pošlji mi poljub,  \\
D                             A             D \\
saj veš da moje srce te želi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                    A \\
Kjerkoli sem, iščem tvojo podobo \\
    D                                       A \\
in sanjam, kako sem s teboj. \\
 G                          A \\
Dnevi bežijo, noči so predolge, \\
D                                              A \\
nestrpno že čakam tvoj glas. \\
              G                                 A \\
Ko telefon moj spet zazvoni, \\
              G \\
v sebi čutim in hočem, \\
         A \\
da znova si ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pošlji mi poljub, pošlji mi poljub, \\
Spomni se vseh lepih sladkih obljub. \\
Pošlji mi poljub, pošlji mi poljub,  \\
saj veš da moje srce te želi.
\end{kitica}

\end{song}
